[政治陰謀論]鄧炳強 – 警權取代精英的開始

Lm

佢搞到今時今日咁，無可能再扮到國際金融中心

佢肯扮，外資都唔信啦，一係佢技術高超到呃哂全世界啦，不過你睇下佢呢五個月做咗啲咩

照依家個勢睇，以後都係軍政府不過地位同大陸普通城市無分別㗎啦

我地係All or Nothing

好多在港外資仲未意識到中共對香港三權嘅完全滲透

撒緊資喇

成敗得失一切都要睇美國想香港之後變成點樣
當然自己香港自己救
呢個時候各位手足只能喺唔同嘅崗位上盡做

好多ipo上市，無大大聲講咋

等睇保安局fb澄清

1124 投票

Ipo嚟集資攞著數

真係益香港咩

當atm 咋

比一班字都唔識多隻既莽夫管治
但習近平都只係小學生咋喎

香港進入毅進時代